塵s秒回

暫時唔想瞓
有心事可以隨便擺低
鐘意9up都無任歡迎
樓豬儘量秒回

Ok give u

叻仔

絕了

Ok live

唔想失戀呀頂你

得我同佢2個相依為命 仲想典

感動

無愛可失

Dllm 喺黑暗中既樓梯度 見到個黑影 係小強
內心屌完即刻跑撚左上樓梯
到底世界點解要有小強
邊撚個發明小強

ok, bully

我都係失戀先咁夜去
但平時都會去下 但日頭

睇到頭兩句以為恐怖野

幫你踩死佢

幫你踩死佢地

689光頭咖咩？

Lm

一齊

失戀夜晚睇海聽歌 諗起都慘

hihi

你太多女鳥

泡狗又潛

禿頭？

做咩鬧人

又消失

請指出

到我

唔係呀
我say hi咋
唔好亂諗嘢啦

唔做麻煩嘢

追漫畫好忙

whyyyy

男人炸麻大把啦
你仲咁細個

都係好恐怖
好撚近 遠都算

講經

唔阻你了

踩死所有！！

所有！

你好老咩

做緊運動

亂諗嘢係女人專利

岩牙 啲眼淚就係咁流
流到無得再流 就呆左咁望住海

依家唔記得曬啦
你好大姐姐feel

係

細定大啊?
係餐廳D客見到叫我黎捉
明明樓面果日全男班得我一條女

你幾歲啊？
我今年21

試過有曱甴跌落我個頭 嗰刻想剃曬啲頭髮

我鍾意咁講野啊

一樣大

今日要flirt嗎

海風會吹乾啲眼淚

88

駁唔到
請停止亂諗嘢

唔flirt 啦
琴日玩吓借
你仲我成日諗到點flirt咩

21

串到

有問題咩

有冇tips呀

大
早幾日十分鐘內 餐廳出現左兩隻 我9秒9咁叫第個男同事捉
其實唔近我 唔飛 我都okay

個頭唔洗要啦

我記得細個都試過 飛左落我件衫
即刻想扔左佢

好young

成熟姐姐type

秒變感情台

扮乜

客叫到我捉都焗住嫁啦
大家都係打份工
唔太驚都唔會叫到男同事出馬
自己KO佢啦

咁都串
唔想阻到你呀

可摸耳唔好下下針住我

神廢做咩

廢青

累

哭？

唔係喎
我講野好低能

本來就係

洗咗好多次頭

好勇

yes

收工木

一定要扔

你做乜串人好young 你好老咩

不再返

喊大聲啲ok?

識得照顧人已經係

不 細聲

我幾時有串佢young

我都試過有小強飛落我隻腳度

我又開始要做狗了

可摸耳照顧埋我

原來你串我

佢仲young

有咩意義牙

rich

台主就是樓豬 晚晚張敬軒

樓主好識照顧人嫁
我覺得佢幫到你

我地都係97好同伴

斬得

Agger

斬咗未

禾唔係女人

木屈
我今期聽開hins咋
好多歌都好sad好啱feel

唔記得最後有無扔 但有即刻換撚左
喺屋企因為

唔準呀

男女都岩架佢好似

佢只照顧女人?

唔見你斬左你個頭

唔斬會喺你腳度繁殖

好似係

我好鍾意聽佢唱絕望

已經唔想討論依個話題
俾你地屈到臭晒

還有呢

人生冇意義了

曱甴真係要絕種

噴左殺蟲水

sor
唔好嬲啦
錫番

我 都 覺 ！ ！

咁串

絕？
甚麼叫絕望
抬起眼望望

噴落腳？ 有毒架好似

要了

蚊同曱甴
全 部 都 要 死！

So sweet

我聽歌jj黎
我靠聽歌發洩

一隻小小強我仲控制到
太大or太多就要叫男同事lu

失樂園

無錯

我邊有咁小氣
要嬲一早嬲左啦

樓主好方大

唔知啲人點解夠膽隔住紙巾執起佢

會唔會跟住唱

你串我先
我自衛咋
你斬頭我斬腳

認同

噴左落小強度

應該仲有

苦戀注定難
我已經習慣

好串

y

比客望住真係焗住嫁喎
上次一次打死兩隻
個客話個女仔都唔驚嘅
屌，知我係女仔就叫男同事黎啦
一次兩隻好撚驚啊我

會呀
係度9叫

死左未

下次直播比我地睇

最近有咩歌好聽 我日日聽漸漸就快悶

有用嫁咩
而家D強哥識進化嫁啊

ok sorry

一石二鳥
人生最勇既事

女

反晒肚典下典下咁

俾本字典我就敢打落去

你柚

-.-

我會收埋自己

木

有無執起佢欣賞

原來以為得一隻
點知一拍落去跌多一隻出黎

佢唱歌好好聽

我真是無咁既勇氣

你聽過？

本字典掉得

聽過一次

=.=

消失哥

見識過

有無back up

紙囝咁客氣做咩

當然沒

小妹

所有掂過小強既野都扔得

做唔到野

對消失哥係要恭敬啲

笑左 小妹

冇新歌好聽
都係loop舊歌咋
最近loop靈魂相認
早一個星期就只是太愛你
再早多個星期就不吐不快
再唔係就聽英文歌

綠姐 幾時有演唱會去

例如呢

消失gor肯上水鳥

即場j完咪算

臭，不了

下次可摸耳唔好fb me

木屈
好難聽

係日本喎
唔去

自私撚

What

你未見識過

如何share

你叫自己做小妹

一次姐-.- 加我fb未

條毛巾打完小強
洗兩洗再幫客抹枱

騷靈情歌 追風箏的孩子
之前返工日日聽

證據？

早幾日唔算？

試下留低fb?

隻手掂到都要斬左佢

鐘哥 前日返工簽約CLS

Shit 我地好似扔左

你有講過

飛日本囉
收到風亞歷山大下年黎香港

Hellomoto

好彩我無掂過

可能唔太怕
要噴多到比佢游水先有用

你都無back up

我都係
好sad但好啱feel
屌，黎緊都唔知loop咩好

狗

下次預埋你

摺得一日算咩

典牙消失哥

聽開心啲唔好咩？

隻曱甴掂過垃圾桶
連垃圾桶都要扔

Old news

認真呢，返咩工呀

我都木

就算心情好好都會聽sad歌 sad歌上癮啲

唔好比其他人

成枝倒

佢仲行過曬地板

可以accept鳥

唔啱feel仲衰過唔聽

下次探你班

我都係
完全唔想聽開心歌

要裝修了

我望到同我一齊簽約坐我隔離個女仔填資料 同我住同一幢樓 係咪啲痴女跟蹤我 好不安

臭葉

accepted

再見

正？

肯揸沒

聽哈姆太郎會好開心嫁

又多個fb新朋友鳥

林宥嘉 慘情歌之王

我覺得呢首一般 但係好紅

夠鐘死心了

我淨係想聽sad 歌咋

好正 靚女黎 落去大廈走果陣仲特登停低等埋我

說謊的人要吞一千斤精

大文豪

以前中二病發作會聽佢啲歌

有無牛玩

叫我做咩

熱水涼

on9-.-

cow佢木

還好啦
我鍾意this

舊年仲會聽
依家不了

7月到了

水蒸氣

死左心未?

得你唔識我

嘩屌，講依d

Tag me if u play

果個死了

starrrrrrrrrrrrrrrrr同famous day都正 其實邊首都咁好聽
前幾日又無錢去

7牙先

日光日白 同埋8月-.-

greeeen黎香港先搵我陪你去啦

靚仔

-.-cow女王點會唔識

你鍾意呢種

好

一日喳咩 典解好似唔止一日

垃圾桶就無得講 因為唔關我事
由佢啦

掂過真係唔知洗幾多次先夠

真

屌你老母點樣可以停止m 痛呀

難左啲

飲下熱紅糖水

要用熱水袋 暖水袋唔夠
然後要勁屈埋一舊

已經屈埋咗一舊 好撚眼瞓 但瞓唔撚到

屋企無

係咪睇得太多電視啊你

唔係黑糖最得咩?

食下糖分嘅野
有咁頭暈辛苦

我係咁做架
我試過m痛到想嘔

講經： 平時唔好飲咁多凍野

佢有未得囉

好似兩隻都得

戒唔到

手天使糖糖

唔該對人好d

咁經後真係要飲返黑糖薑母茶/黑糖紅棗茶嗰啲野 補返少少
或者經前幾日唔飲 都會好啲架 前幾日忍下啦 乖

黑糖四物飲
守下門口都好嘅

好，多謝你屌醒我

岩

我一向唔會痛
所以照飲都冇問題啊

有無聽過呢排新岀嘅黑糖四物膏 work唔work 好似好方便

我冇屌你啊

咁都記得

我以前都從不m痛 身子差咗

食㗎？

痛到好想死

我係第一日先會唔太舒服 未去到痛
我都照飲凍

女人好煩 真心

D人話生左之後體質會唔同左
到時小心D養好自己身體應該好啲

好似係沖水飲 但要完m先可以飲

我無試過 不過我覺得你可以試下 因為你痛啊

邊個生左寶寶

我未生過 係中學畢業之後就開始識m痛

呢啲野都係經後先飲 嗰啲黑糖乜乜都係

冇計啦
之前有女同學問阿sir
如果變左性可唔可以唔黎m

我摺過三個月啦

要切埋子宮先得

拍拖拍到好煩呀

三個月 變隱青

護士講嫁
因為之前都試過流量大去睇醫生
易頭暈
近年好番少少

所以痛嗰下係真係無野幫到

我都有朋友仔係個個月要食補血同止血藥

祝你幸福

m 住飲好似會驚奇不斷

都係

咁樣上嚟放閃

我同事過佢會痛到訓係度
完全做唔到野

好彩我唔會

和好得返就珍惜就好了

我都識人係咁
好彩我都唔會

驚血流成河

岩牙

好，多謝

返工痛真係要食止痛先頂到

Yes 有蒸氣 塊鏡應該係蒙曬睇唔到

我之前都要食鐵丸
但應該冇佢咁誇
本身唔算咩大問題
食左一兩個月度炸

卷頭髮眼鏡著風褸嘅靚仔

我之前會
訓醒要比勇氣自己直接起身衝去廁所

m痛可以食多d黑色嘅嘢食
eg木耳，黑豆，南棗，少少朱古力之類
依d可以令你冇咁痛ga
同埋記得煲紅棗水飲
另外可以用暖水袋full肚會舒服d
太痛就食藥頂住先啦
仲有m到就早d瞓同要戒口

聽講係

好羨慕 我唔夠血

90度

我輸比你

搞咩呀

我都覺得癲

唔好意思
而家查番清楚

絲打們唔好亂飲

你唔係飲開咩

Fku bitch

我朋友仔keep住食
好彩你依家okay

我要m血呀

唔係
我唔係好嚴重
但我知有呢樣野

貢惡

Thank you for your imformation

我m底算唔算m血

嬲u

下次唔好喇

拎去溝死女啦

歪

我聽開都係話紅棗水補血

多左

嚟緊m最好唔好食補血補鐵嘅野 紅棗木耳就係
朱古力會燥 搞到爆瘡 但想開心下可以食嘅
所以最好都係敷暖水袋

太多有咩好
出街又唔敢坐

家父同家母facetime
Sweet die

流啲黎睇下

下次直接消失

成日潛水

sd咗俾女神
之後唔知典解佢icon冇咗

挽留

我記得好似係黎完先飲
如果唔係會太多m血

肯見我沒

糖尿了

黑糖呢
好係話work wo

Block u ed
仲問

裝咗入樽

多好過少呀 起碼健康啲

洗白白姐

然後會幫你廣傳skd 跟住好多女女會搵你 擔心你

+0.5

著淺色褲/裙直接唔洗要

詩

u join it

終於有人理下我，好難講，有排講，重點就係點解要威脅人，因為以前呃過佢，令佢不安，令佢五開心

拎過黎lab研究下

我到而家都捐唔到血嫁
全部變曬做m血

選擇性失明

咁做咩要呃佢先

最近感覺怪怪的

暫時唔想瞓

好彩唔係女

放唔開嗰條刺既話 一世都會咁既狀況sad story

呃過要用好長時間去建立返信任架 呃過咩呀

Join咗半分鐘

收番車馬費ok?

講女人野唔得閒啊

連tg都del埋

我都捐唔到 太瘦

0.5...

要說說嗎？

我唔夠血都係捐唔到

咁原諒你啦

我地係冇樓豬咁受歡迎㗎喇

有咩

點交收？

少少想only

下世就會係

就瞓

佢話到時 我估係

我係因為幾次都捐唔到先去睇
醫生話我D血只係夠自己用

亂應人會食檸檬

100fun

聽日返工？

只夠自己用 呢個有啲sad

原來如此

天生自私底

係
早抖

唔敢覆了

做女人真係好煩

@矮妹 你做project點有group mate?

醒少少啦 啊羊

早抖鳥

yes ar

咁都冇計
雖然佢唔應該威脅你，但你錯先都好難再怪佢
你係唔想嘢ge就同佢傾下啦

笑不出來 也不能哭

你估我想嫁

咩料

點解呀

男同女點同

不嬲最醒個個都係你

屈G
俾我就死埋一邊

Hug ok?

五係想呃佢，因為我去見一個以前中意過既人，呢個人之後變左好好既朋友，但佢五中意呢個人。 我知我衰拉，吾應該呃佢

家母miss me

係哭不出來定不能哭 不能哭係好慘 鬱住
我早幾日都鬱住 哭出來就好點

屈G

最醒係樓豬

沒有感覺

啱啱入u個個都係新人未有圈子架啦
周圍識下人囉 之後就會分到邊啲傾得埋做到pj

好耐之前

咁都屈

仆街 ，噉ching你？

橙

下世都唔關我事啦
我都唔知

有

但係你john ocamp識唔到wor 上tutor識？

食屎

邊有分別架

咁浮雲哥呢
Btw hi

覺得說話的氣力也沒有，我哭不出來，我聽歌也哭不出來。以前聽到某幾首歌，回想起某些事，是可以輕易流淚的。

傾得埋=/=做到pj
小心free rider

gd nite la

就係因為呢條刺，佢五比我去見朋友，日日都check我，日日都懷疑我，之前仲話要send email去你公司唱衰我 救命呀

我都係分唔到等tutor分算
之後識到人就分到㗎la

咁我大力啲啦

係呀 上咩堂都r下隔嚟講野 我上lecture 都會r

神抽

親身經歷

掂

點解唔坦白講

我命大未又遇過

ok
我唔會有人miis

試下同個個人保持返一定距離啦
佢冇安全感隨時仲辛苦過你

噉先下手為強？

ok

佢五肯聽日人講，一就一，二就二，好固執

大把女miss u la

係呀

@紅絲

準備改頭換面了

咁最後點識人?男仔真心易識啲喎
女仔又驚識著八婆 話你周圍r frd

變紅字先

如果你願意面對那些令你難堪的事 然後把它說出來 我想你會哭得出來
只是問題是你想不想去說啊 你想說我也可以聽的 私下說也可
鬱住真的不好 我早幾天每晚都發惡夢 夢見被追殺也好 被追趕也好 睡醒都好像沒睡過般
然後有個晚上我跟朋友說起 一談起便哭出來了
要面對它 你就會哭得出來

我block埋個frd，del哂所有有佢既合照

前日都叫正常
後面真係做多左啦

屌

我同一班人會對足4年
不過有3個好啱傾
宜家熟到仆街
第2 3次見已經吹到停唔到

仲要我開住facetime 番工

所以先斬後奏？

不如你問下佢 你要點做佢先會安心啲
咁樣佢check你 你又被check 兩個都唔開心 兩個都唔好受
一齊得好辛苦

零

連登冇女

我遇過 狗來

Yr1頭兩個星期應該係我人生中最outgoing嘅時候

屌咩

你食哂咪冇

on99
睇犯咩

即係你做free rider先？ 無著數喎
一陣人地同tutor報串你就gg

無人揾我吹水
毒撚賤過狗

你哭出來後，感覺好了點沒有？

我說不出來，我的腦袋好像一片空白的。

唔認同

咁佢都仲信你唔過？

瞓

係，所以死得好慘

佢？？

算啦 佢點會認牙

笑左

Join

咩科咁慘
全班都靚仔靚女?

我認了

佢話我唔識拒絕人 ，對其他人好d

有好點 然後我沒再發惡夢了 感覺沒那麼鬱悶
你應該知道是甚麼因由令自己這樣吧？
是生活無奈？ 無力？ 朋友？ 家庭？ 伴侶？

厭世

reg啲無project嘅科 唔知有無

咁你明知佢係咁ge人仲咁做都算抵la

好難避免 應該
有都會係好少好少 又或者你啲時間可能又會撞左

me2

我當年都係睇曬咩科無group pj先 但最後發現識人好過啦
但hku每科都自己reg 好難每科都同一堆人上

好多mk妹

我係學校好少見到靚仔

hku點會冇呀

軟禁 ，唔比我異性食lunch同講嘢(長期聽住我做咩) ，要影相比佢睇同邊個食飯

我唔係hku

你仲衰過坐監wo

我已經知錯

我知道朋友和家人都很疼愛我，我沒有伴侶，我也不知道為甚麼有時候會提不起精神來，有點麻木？不會形容。

應該得edu少仔

好彩

知錯有用咩
都錯左啦

控制狂呀

讀依科d仔應該唔差

前2日比佢逼到有一刻想死，日日比佢攞住呢個錯，係咁鬧我冇腦有病

可能安全感問題

同佢傾下啦
講唔聽就自己諗啦

1:30瞓教！！！！

瞓！！！！

厭世失戀失眠

是對生活麻木嗎？
不是因為第三者令你不開心？

唔想評論佢同你既行為
不過我成日覺得兩個人一齊好簡單講兩樣野 就係信任 同埋開心
你唔係唔想建立返信任 你聽曬佢講 甚至委由求全 佢無改變過亦見唔到你既付出
同時令你咁唔開心
你覺得仲值得既 就繼續 唔值得既就算啦
無謂勉強一個唔會再信你 唔會再欣賞你既人 去相信你

你還沒睡啊？

我只是偶爾覺得有點孤單？

可能是因為找不到觸動我內心的人。

但奇怪的是不久前，我還會因為一顆巧克力、芝麻綠豆的小事而笑逐顏開；因為哀怨的旋律愁眉淚眼；因為他人的關懷心花怒放......

現在好像沒有太大的感覺

次次分組靚仔都會自動有人揾

你確定唔係學霸?

放心
連登有我地陪你

早

係囉 靚仔無利於做pj

不過同學霸一組雖然高分
但佢會不停吹你做野

爽

有利於r梳士

爽what

咁梗係r social 撚啦
但我呢啲毒撚唔敢埋佢地堆

有d靚仔fd係身邊就知咩叫差距
social撚都要自己r要請食飯先有
靚仔果d source自己送上門咁

個天就係咁唔公平

生得柒真係慘

命運

真心想知女仔入毒撚科係咪會吃香好多

廢青你唔理我嘅

去整容了

係真ge

G唔G點解唔理你

但我對嗰啲科完全無興趣
入去吃4年香之後岀嚟食屎

Y

咁依家呢

我都唔G

依家呢科好有興趣 但無得吃香

咁將來呢

1000111 1001101

1001000 1001001
1000011 1001111 1001111 1001011 1001001 1000101

將來都係做呢行 一世無運行

邊行

點解會變咗曲奇#no#

驚自爆

dllm即係你舅父la

點解會由你解決？

agger

人地親家都唔係想同你呢個後輩傾

行頭好窄

過大禮 擺幾多圍都有排傾

算係

你依行係香港好橙

踢返俾佢地

eat嘢木

你都講過啦

走未

扮聽唔到

可能去到2點

尷

揾仔做有趣的事

放飯

冇靚仔

恭喜

哩到有一個

唔是禾

坐多陣好走啦

咁硬食

人妻

關我撚事

手機仲有冇電呀

聽下算啦

頂 45% 冇帶尿袋

好撚悶啊

叫春囉

去ok租啦

打G

晨早流流

撐得住 一陣狗衝返屋企

唔打G

wohoho

你要預左會遲走

畫畫

wohoooooo

hoho

因為落雨 我又冇遮 距地全部落曬去 而家我勁想走人

走唔到

揾人借遮走啦

去影埋一份lor

孤單是會有的，我想每個人都會。

是被人傷害過嗎其實...？ 心傷了心死了也就沒甚麼感覺了...... 像是心還未痊癒，所以感覺不到其他事物或感覺：（

瞓醒啦

唉

醒左一陣 出左去喇

做咩

做咩呀臭肥

食嘢未呀

去緊

idk

快去

想箍牙

餓

箍緊 岩岩換新箍 又好痛

我下個星期去

快d去laaaaaaa
唔好餓親呀

你食左咩今日

下星期係做啲咩 剝牙？

食左個拉麵
$35

巧唔巧食 $35咁平

未G係唔係

Good luck

一般啦
填飽only
你食咩牙

京鳥

我骨性哨牙好難搞

箍牙？

返歸瞓教

係呀
訂都俾埋啦

未走得 我屌

尋晚又話唔返工

只有傻閪先返工

你係其中一個

好人好者做乜返工

鰻魚飯

啱呀
你做咩要返工牙

矛事既

rich
我都想食呀

係咪要做手術嗰啲

Come and join

拿來賤

返緊工呀

點解要咁呀

你放嗰時我就返

你都係返幾個鐘姐
唔好唔開心啦
呵番

你牙咩情況 幾錢

我覺得要

肥婆

今日有新同事黎咗 幾靚女

終於痛完

Hello?

上下唔整同牙縫大

4萬幾

pm me

圖

專科？ 咁貴

揼完骨

叫我?

我感到迷失，由最初渴望愛到現在沒有太多的想法，甚至有時候覺得乏味、可有可無。

過去我很嚮往那種不顧一切、猶如飛蛾撲火的愛，自以為偉大的愛，殊不知這樣的愛會讓人窒息、自己也不好受。

我一直相信「愛一個人是忍受他的一切，他快樂我就快樂。」「有時候，我難過，他不懂原因也不要緊，他感受到就好，默默的陪伴在旁就可以。不想他為此傷神。」

我以為所有的愛都是上天安排給我的美好緣分，所以想拼命抓緊。即使我知道對方的心裏未曾有過自己的存在或者最初的愛意已逝。

似乎每一次戀愛都忘了教訓，總是以卑微的姿態去愛人。

這段時間，我遇到一些人，這些人當中，有在某一剎那擦過我內心的，但都恍如流星般一閃而過。

情愛本來就是可遇而不可求的，我不再盲目追求一些不屬於我的人和事了。

洗唔洗對我咁嘅樣

黑糖薑母茶有用嗎？

高過你

Bye?

我真人好高

圖呢

鄰家少女type

唔開心牙

落巨乳shit

貢慘

點解

Pm埋我ok?

冇帶遮？

牙套

黑糖有
其實唔G

點解我咁樣衰

我想打骨釘

我見到哥斯拉呀

咁你有冇帶遮呀
我冇帶遮呀

咁你有冇帶遮呀
唔好淋病呀

我冇帶遮呀

好痛wo
你點解唔打呀

卑微著去愛人是讓人痛心的啊...兩人在一起不應該如此的，無必要要把自己放於低位反置，這不是愛，是乞求愛呢.....健康的關係不應該是這樣的.....真正愛你的人不會把妳如此對待，也許是彼此不適合吧，或許是彼此愛人的方式有所不同，沒有對與錯，只是卑微地去愛人的人最終都好像會被傷害.....

愛一個人不應該是忍受，不應該是妥協委曲求全，應該是包容遷就和磨合。在一段關係中任何一點失衡了是如何都不會快樂的，也許是其中一方不斷付出，或者是不斷要求對方付出。

世上必定會有人欣賞你的好，珍惜你的真心，那些注定沒緣感受你的愛的人就讓他們去吧，世界還很大，愛你的人還多，少他們一個不少，他們亦不值得你的好。慢慢向前看，不要讓那些過客那些做得不好的人而懲罰自己，是我最近看開一點的想法。

有啲架都 但記得經後先飲

仲要行返公司 有都無用

擔遮真係要考牌

真呀
D港女擔遮都要行入有得遮ge地方

跟住有啲人又唔撚識收遮 收遮搞到人濕曬
佢老虎

最仆街係揸俾把遮周圍fing

真係要有考牌制度

這個道理我明白的，我沒有懲罰自己，只是沒有太大的感覺（反正不會形容）

我想這種無力感只是暫時性。

與你認識的時間很短，但你卻耐心的回覆我，我是很感謝你的。

對於這些過客，我沒有在想，我現在最想做的是想吸收更多的知識，我想成為我心中完美的人，不再是為了討好任何人。也許不久的將來，有緣會遇上一個真的愛我的人而他的一舉一動也能走進我的心坎，我亦願意為他再度敞開心扉。

食m妓

我又要

me想食18件

我都唔明
阻住曬啲冇遮嘅人

例如我
啱先淋濕了

今日先食完
加大佢
BBQ蜜糖正啊

快啲番屋企沖涼吹頭啦

一個人

早就沖左了

輕鬆

skr skr

每月最少一次家庭糾紛又黎

橙
唔好理了

s

k

skd=skr

hi

綠

飽飽

帽

新人lm

晚上好

冇人

為自己而活，為自己而進步是好的，希望你的內心會因自己而快樂起來，當然，他日若有一個人真的愛你珍惜你亦是我想看到的。

隨時再找我聊都可以啊

越來越唔想返呢份工 唉

不好

唔係話轉工咩

個個都出街

mo ar

得我留守

做緊咩

仲有me

you成日潛

好想轉 未有動力搵工 唔敢走住
但今晚唔夠人收尾然後個ft同事同個主任嘈左兩句
然後佢都話佢都好唔想再做
唉

餃

打緊G

遲啦屌
做多一日唔開心多一日

想轉就快d揾啦

謝謝你 同學^^

返工busy ja

你都真 每日放工都好頹
今晚ot左半粒鐘 無水補

知道

走啦

返工唔開心就走啦

邊個發明了返工

好玩？

無咩工會開心 其實
但呢份一定唔開心

只係你返得唔開心

會咩
睇你同事點相處ja

ok la

Bu你阿麼

我返過一份無人同我傾計嘅工
日日返工痛苦到死

搵工好辛苦。唔好隨便辭職

做咩呀青青

搵到新工了

搵到都俾人串

嗚嗚 real唔開心

佢對住絲打已經留咗手

我養你ok?

同事real not good
唉 其實有好既同事 但係啲唔好既係更唔好
唔好>好

最難的 是愛著你 卻不能愛你
握著你的手 卻握不緊

請不要下巴輕輕

買朱奶飲安慰下自己

我條丁就輕

豐胸

想表達啲咩

絲打你呢份係ft定pt?

牛女王

我唔洗咁大 thankyou

我唔吹水

Pt
想搵開心既全職 唔知咩先會開心

我想追番一個人

快啦望

係我蠢定你表達能力有問題
我唔明

聽陳小春啦

咦我睇錯 我以為你話我唔飲水

如果太多牛奶味～

但佢已走到好遠

俾我養你

哈利路亞chance

ching幾時得閒驗吓眼

周街都想養？
我唔係寵物

skd無掟企

追囉

梳我唔岩我唔著 無戴眼鏡牙

只養you ok?

7/10

欠佢太多 呢刻連同佢講多句既資格都冇

pt嘅話搵細鋪開心好多 得幾條友
但ft我都想知

如果我係肥柒爛面撚咁點算

咁你收皮

如果負上一個太多 咁對下一個好啲 唯有係咁

所以我已經收皮

柒得過我先算啦

你搵到咩新工

叫春

但佢呢秒再出現係我眼前

個撚個都貢講

咁你做得啲咩

再傾番 但冇勇氣再問落去

細鋪仔sales

佢地講大話
我唔識講

你知唔知好多人呻揾唔到工

傾得番咪算係咁

馬馬

請你飲

我搵pt sales仔咋喎 有手有腳就做到

大聲告訴了 告訴你我還未忘記

傾番又代表乜

依度我最柒

唔緊要啦
起碼可以自己揾自己洗已經好叻

我又回來了

有機會

距離好遠好遠

Pt麼？

個個都話自己唔講大話

唔追就更遠

又唔早啲講

打完g了

thanks

試左先算

一齊飲多包

追 更遠 傾都冇得再傾

yup

又話請我食雪go

咩料
愈追愈遠？

我請葉葉

告訴佢 不要哭 這樣不漂亮

我追 呢刻有既野都可能變成冇

我呢

係啦 然後個個都衝出黎話最柒 最誠實 最認真
我信邊個好

巧啊 join ok?

cda pm me

即係你想表達依家唔可以咁急

Me

join

How to join

有雪糕食了

屌你牙

唔追就一定更差

我真係柒wo
依度有幾條友都見過我啦

哈哈

賣咩㗎

嘻嘻

why

反口

Okay bully me
我未見過

又扮

條撚係幾柒

我想要草莓口味

笑

正 爽死

好耐之前約過食飯咋
你果陣都未入黎

喺邊架

忘記了

餃姐

Bully me

而家人地比機會你約

我點會唔柒呀=.=

樣

又想人讚你型

做what貢爽牙

嚟探我?

wo diu=.=

你點樣7啊

冇牙=.=
下次叫埋你啦

肥左唔想見人

肥左幾多？

得餃姐搞得掂樓豬

屈

巧

ho柒

霸氣既野

條腰d肉走左出黎啦

唔好人生攻擊ok?

剃左so咪冇事

^^

扮陳浩然？

男仔唔剃so真係好難好睇
頭盔：有少部分留係好睇既都

邊個來

有無人試過唔開心咗好耐 但又唔係好講到點解唔開心
係因為太多種少事加埋一齊嘅唔開心

詩詩feel better now ?

應該一啲啲啦

邊到有浩然

時不時就病發啦呢啲

skd本人？

所以樓豬請剃so

我沒事啊

Diu

樓主

又唔知可以點同人傾
因為實在係小事 講岀嚟都覺怪

梨地巧

真? 咁要狗衝啦

求介紹

你呢？

樓主呢

支持

唔 我都會講架 因為屈住好辛苦
同埋每個人介意既野都唔同
如果無同理心既人就唔好同佢講喇 嗰啲人唔會明
搵啲會聽既人講出黎會好啲

你想講我都可以聽

me
屈埋屈埋一次過爆

樓主weak

我飲完朱奶開心返啲 不過聽日返工又gg

我有keep住剃

食屎
邊度似

養生之鬼

成日屈埋係心

Okay

死左

刷牙呀

唔好架 個心得拳頭咁細架喳

一時小到都唔知自己care嚟做乜
小到第二日都忘記咗件事 但嗰種唔開心嘅感覺就一直累積

唔夠濃密唔敢留

有一兩個可以傾心事既 frd 不過再深入啲既就要自己諗方法去排泄走

咁就做啲會令自己開心既事 食啲開心既野
氹返自己啦

成日夜晚都要偷偷地喊一陣先可以調整返心情
流幾滴眼淚都好

咁細個就留 好多時只會令人覺得你唔記得剃

戴耳機聽真係好正

冇用ga

點解咁細個嘅心會咁識痛

喊完舒服d就喊啦

hug

星期日dayoff? 飲多啲！

House tear

我琴日先搵返首when you gone嚟聽 以前小五用嚟做聆聲

有感覺

寫信沒？

咁你留到咁上下就唔會俾人覺得係唔記得啦

有咩幫到你

咁會食到200磅

我都想知

屌 你又好似無錯 但係你留so好唔好睇架

咁嚴重

靜靜地匿埋一陣就冇事

要日日飲珍珠奶茶先得

是啊 你記得
飲太多惹痰不了

睇下海 我鍾意
你就喺屋企大叫啦

依首係其中一首最鐘意聽ge歌
好撚正呀

比多兩三蚊飲鮮奶會好啲
奶粉no good

你寫

唔知呀
我冇留過wo

d奶精肥撚死

飲茶

我真係成日去海旁聽歌

.